【武漢肺炎】武漢市全市核酸檢測檢出無症狀感染者300名

據@湖北日報 消息，6月2日，湖北省新冠肺炎疫情防控指揮部召開第104場新聞發布會。 會上，湖北日報全媒記者獲悉，從5月14日0時至6月1日24時，武漢市集中核酸檢測9899828人，沒有發現確診病例，檢出無症狀感染者300名、檢出率 為0.303/萬，追踪密切接觸者1174名。 其核酸檢測結果均為陰性，對無症狀感染者和密切接觸者均進行了醫學隔離觀察。 目前武漢市無症狀感染者在全人群的佔比極低，沒有發現無症狀感染者傳染他人的情況。

沒有發現確診病例，檢出無症狀感染者300名

即係無症狀就唔當有事？🤔

沒有發現無症狀感染者傳染他人的情況

姐係點撚樣呀...好唔番又唔會傳染人？

大陸有幾可信？六四冇死人

中國：咩係六四？日日都好太平

5月35日

打少幾多個零

檢出率 為0.303/萬

隔幾日又整幾件嘅話佢哋點兜

香港個救護員應該都係無症狀感染

有病徵都打哂靶變無病微